<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">אסטרולו9</string>
    
    <string name="credits1">תכנות על ידי איוון רובינסון</string>
    
    <string name="credits2">שפות על ידי wanted188</string>
    
    <string name="credits3">תודה מיוחדת לבעלי הזכויות על הגרפיקה</string>
    
    <string name="selection_hint">המזל שלי הוא:</string>
    
    <string name="calculation_button">בצע קסם!</string>
	
	<string name="instructions">בחר את מזלך מהרשימה, ולחץ על הכפתור\nהאפליקציה תספר לך על תכונותיך.</string>
	
    <string name="title_activity_display_results">תוצעות</string>
	
	<string-array name="sign_names">
		<item>טלה</item>
		<item>שור</item>
		<item>תאומים</item>
		<item>סרטן</item>
		<item>אריה</item>
		<item>בתולה</item>
		<item>מאזנים</item>
		<item>עקרב</item>
		<item>קשת</item>
		<item>גדי</item>
		<item>דלי</item>
		<item>דגים</item>
	</string-array>
	
	<string-array name="sign_summaries">
		<item> <!-- Aries -->
			טלה משתייך ליסוד האש. הם חלוציים, בטוחים בעצמם, נמרצים, ומהירי תפיסה. חלקם יכולים להיות אנוכיים, פזיזים, קצרי רוח ונועזים.
		</item>
		<item> <!-- Taurus -->
			שור משתייך ליסוד האדמה. הם אמינים, חמי לב, אוהבים, מתמידים, נחושים ורגועים. חלקים יכולים להיות מתרעמים, אנוכיים וחמדנים.
		</item>
		<item> <!-- Gemini -->
			תאומים משתייך ליסוד האוויר. הם גמישים, רבי צדדים, שנונים ומלאי חיים. חלקם יכולים להיות דרוכים, בלתי עקביים וערמומיים.
		</item>
		<item> <!-- Cancer -->
			סרטן משתייך ליסוד המים. הם רגשניים, פקחים, זהירים והגנתיים. חלקם יכולים להיות נצמדים ופגיעים.
		</item>
		<item> <!-- Leo -->
			אריה משתייך ליסוד האש. הם טובי לב, יצירתיים, רחבי אופקים, גלויי לב ונאמנים. חלקים יכולים להיות מתנשאים, שתלטניים ולא סובלניים.
		</item>
		<item> <!-- Virgo -->
			בתולה משתייך ליסוד האדמה. הם צנועים, בישנים, חטטניים, אמינים, ברי דעת ואנאליטיים. חלקים יכולים להיות ביקורתיים מדי, פרפקציוניסטיים, שמרניים ונוטים להתרגש יותר מדי.
		</item>
		<item> <!-- Libra -->
			מאזנים משתייך ליסוד האוויר. הם דיפלומטיים, אדיבים, רומנטיים, מצודדי לב, נוחים, אידיאליסטיים ושלוים. חלקם יכולים להיות הססניים, הפכפכיים, פתים ועוגבניים.
		</item>
		<item> <!-- Scorpio -->
			עקרב משתייך ליסוד המים. הם נחושים, תקיפים, מלאי עוצמה, מלאי רגש ומרתקים. חלקם יכולים להיות מתרעמים, אובססיביים, כבדי לב ונוטים לסודיות
		</item>
		<item> <!-- Sagittarius -->
			קשת משתייך ליסוד האש. הם אופטימיים, אוהבי חופש, הגונים, גלויי לב ופילוסופיים. חלקם יכולים להיות רשלניים, בלתי אחראים, שטחיים, חסרי טקט וחסרי מנוחה.
		</item>
		<item> <!-- Capricorn -->
			גדי משתייך ליסוד האדמה. הם פקחים, שאפתנים, ממושמעים, זהירים ומאופקים. חלקם יכולים להיות פסימיים, קמצנים וקובלניים.
		</item>
		<item> <!-- Aquarius -->
			דלי משתייך ליסוד האוויר. הם חברותיים, הומניטריים, הגונים, נאמנים, מקוריים, עצמאיים ובעלי כושר המצאה. חלקם יכולים להיות נוקשים, עקשניים, בלתי צפויים וחסרי רגש.
		</item>
		<item> <!-- Pisces -->
			דגים משתייך ליסוד המים. הם רחמניים, טובי לב, בלתי אנוכיים ורוחניים. חלקם יכולים להיות אידיאליסטיים, מעורפלים, חלשי אופי, מובלים בקלות ונוטים לסודיות. הם נוטים לברוח מהמציאות.
		</item>
	</string-array>
	
	<string-array name="element_summaries">
		<item> <!-- Fire -->
			מזלות מיסוד האש נחשבים למנהיגים, נלהבים, מרדנים ואמיצים. לפעמים הם חמי מזג.
		</item>
		<item> <!-- Earth -->
			מזלות מיסוד האדמה נחשבים לרגועים, מעשיים, חרוצים, אמיצים, יציבים וסבלנים. לפעמים הם עקשנים, קנאים, קצרי ראיה ולא גמישים.
		</item>
		<item> <!-- Air -->
			מזלות מיסוד האוויר נחשבים לנדיבים, אינטלקטואליים, תקשורתיים וחברותיים. לפעמים אנוכיים, שטחיים ובלתי רגישים.
		</item>
		<item> <!-- Water -->
			מזלות מיסוד המים נחשבים לרגשיים, עמוקים, סימפטיים ואינטואיטיביים. לפעמים קרים, מצוברחים, קנאים, רגשניים וחסרי הגיון.
		</item>
	</string-array>
</resources>