<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Астроло9</string>
    
    <string name="credits1">Программирование Ивана Рубинсона</string>
    
    <string name="credits2">Языки от wanted188</string>
    
    <string name="credits3">Спасибо имеющем права на графику</string>
    
    <string name="selection_hint">Мой знак зодиака:</string>
    
    <string name="calculation_button">Колдуй!</string>
    
    <string name="instructions">Пожалуйста выберите ваш знак Зодиака из данного списка, и нажмите на кнопку.\nАпликация вам раскажит о вашых характеристиках.</string>
	
    <string name="title_activity_display_results">Результат</string>
	
	<string-array name="sign_names">
		<item>Овен</item>
		<item>Телец</item>
		<item>Близнецы</item>
		<item>Рак</item>
		<item>Лев</item>
		<item>Дева</item>
		<item>Весы</item>
		<item>Скорпион</item>
		<item>Стрелец</item>
		<item>Козерог</item>
		<item>Водолей</item>
		<item>Рыбы</item>
	</string-array>
	
	<string-array name="sign_summaries">
		<item> <!-- Aries -->
			Овен относится элементу огня. Они самоуверенные, динамические, сообразительные и пионеры. Некоторые могут оказаться эгоистичными, импульсивными, нетерпеливыми и смельчаками.
		</item>
		<item> <!-- Taurus -->
			Телец относится элементу земли. Они надежные, сердечные, любезные, стойкие, определенные, спокойные и любят обеспечение. Некоторые могут оказаться обидчивыми, эгоистичными и жадными.
		</item>
		<item> <!-- Gemini -->
			Близнецы относится элементу воздуха. Они разностороннии, остроумныи, красноречивыи, энергетичнии, веселыи и легко адаптируютса. Некоторые могут оказаться напряженнеми, противоречивыми и хитрыми.
		</item>
		<item> <!-- Cancer -->
			Рак относится элементу воды. Они эмоциональныи, умныи, осторожныи и покровительственныи. Некоторые могут оказаться обидчивыми.
		</item>
		<item> <!-- Leo -->
			Лев относится элементу огня. Они щедрыи, творческии, откровенныи, верныи и имеют шырокий кругозор. Некоторые могут оказаться покровительями, властными, диктаторами, нетерпивыми и вмешивающиеся.
		</item>
		<item> <!-- Virgo -->
			Дева относится элементу земли. Они скромные, застенчивые, мелочные, надежные, умные и аналитичы. Некоторые могут оказаться суетливеми, сверхкритическими, перфекционистами и консервативными.
		</item>
		<item> <!-- Libra -->
			Весы относится элементу воздуха. Они дипломатичные, вежливые, романтическии, очаровательныи, беспечныи, идеалистическии и миролюбивыи. Некоторые могут оказаться нерешительнеми, изменчивыми, легковерными и кокетливыми.
		</item>
		<item> <!-- Scorpio -->
			Скорпион относится элементу воды. Они определенни, действенныи, влиятелтныи, страстныи, захватывающии и притягивающии. Некоторые могут оказаться возмущаемеми, принудительными, навязчивыми, настойчивыми и скрытными.
		</item>
		<item> <!-- Sagittarius -->
			Стрелец относится элементу огня. Они оптимистичныи, свободолюбивыи, веселыи, честныи, откровенныи и философскии. Некоторые могут оказаться небрежными, безответственными, поверхностными, бестактными и тревожными.
		</item>
		<item> <!-- Capricorn -->
			Козерог относится элементу земли. Они благоразумныи, амбициозны, дисциплинированныи, осторожныи и сдержанныи. Некоторые могут оказаться пессимистичными и скупыми.
		</item>
		<item> <!-- Aquarius -->
			Водолей относится элементу воздуха. Они дружелюбныи, гуманитарныи, честныи, верныи, оригинальныи, изобретательныи и независимыи. Некоторые могут оказаться неподатливыми, противоположными, непредсказуемыи и бесстрастными.
		</item>
		<item> <!-- Pisces -->
			Рыбы относится элементу воды. Они сострадательныи, добрыи, самоотверженныи и духовныи. Некоторые могут оказаться идеалистическими, скрытными, расплывчатыми и бесхарактерными. Их легко вести, и они иногда избегают реальность.
		</item>
	</string-array>
	
	<string-array name="element_summaries">
		<item> <!-- Fire -->
			Зодиаки элемента огня прирожденные лидеры и мятежники, полны энтузиазма, и храбрасти. Могут оказаться через-чур вспыльчивыми.
		</item>
		<item> <!-- Earth -->
			Зодиаки элемента земли обычно спокойны, покладисты, терпеливы и трудолюбивы. Они отличаются практичностью и стабильностью, однако нередко бывают черезчур упрямыми, зависливыми и часто бывают недальнозоркими.
		</item>
		<item> <!-- Air -->
			Зодиаки элемента воздуха не редко бывают добрыми и общительными интелектуалами однако у них так же не редкость эгоизм и поверхностность, эмоции их слабая сторона.
		</item>
		<item> <!-- Water -->
			Люди рожденные под водяным знаком Зодиака не редко бывают артистичными и эмоциональными людьми, они могут быть очень сочувственными и интуитивными однако встречаются так же холодные, унылые и ревнивые люди, а так же они иногда бывают нелогичными.
		</item>
	</string-array>
</resources>